大陸女同事話自己唔會簡香港人做男朋友

係大陸做野
D女同事話香港不但無優勢
仲差過大陸
話佢地自己都有一層樓
有D仲有車
又問我點解係香港唔買架車又話佢地有社保咩咩咩
又話香港逼死人無大陸咁舒服

岩呀，直接做老公

駁唔到

佢都係講事實

hkid冇以為咁值錢係真

口裡說不

佢啲point全部都冇錯喎，香港係逼，物價指數係高。
但香港最引以自豪嘅係「法治精神」「自由」

（以前）

諗起呢張圖

呢個想法好好，大陸生活質素好過香港好多，留番係大陸最好

睇多次樓主寫咩

繼續兜

我都唔會

多謝佢地同胞同膠官囉

柒左啦，潛啦